打打下機會卡畫面郁唔到

部腦落地幾個月 間唔中打打下會卡住個畫面
完住郁唔到 但仲有聲 一定要Restart部機
Restart既時候會load好耐先開得番
想問下各位係咩問題
唔該晒

CPU: AMD Ryzen 3100
RAM: Kingston 8GB DDR4 2666MHz x 2
Motherboard: GIGABYTE GA-B450-DSH3
GPU: GIGABYTE 1660Super Gaming OC-6GD
PW: Xigmatek Hydra M 650W 80Plus Bronze Full Module
SSD: Crucial P1 1TB M.2

呢部機你點搞都係曬錢
屌你文書機都不如

顯卡插錯？

會唔會係粒U太廢

重裝windows試過未
邊到砌拿番去check下
自己砌 拿去ashop 搵a sir幫手

似 ssd有問題

屌3100

我估係火牛, 好少聽Xigmatek
以前細個唔識野用雞牛成日hang 機

部機邊到砌？

3100+1660s

我之前係濕鳩淘寶買過條Win 10破解密碼黎用
會唔會有關

拔插m2 ssd

插番實啲

貼spec就睇到問題?
大機會係GPU問題啦

除左貼spec諗唔到應該點問
諗緊拎去砌哥間鋪整
上網search亦查到好多原因都有關
都唔知點入手
平時只係打下lol咁

我打csgo有時都會咁 卡畫面但有聲 煩左勁耐
用緊3600+2080s
上網試過好多方法都唔得
琴日試下將顯示卡執行緒最佳化自動轉開啟
好似好左 呢幾日再睇下點
懷疑可能係顯示卡一load多野個陣就pk

不如等ps5算，唔使煩咁多野又平

8gb ram 同cpu換左去啦

可能壞牛 換過隻試下

邊個比條咁閪既LIST樓主...